想揾耳掛比入耳式耳機

本身設計係掛耳戴
但條線唔會識固定彎曲
好快就變左唔係掛耳
邊度有呢類配件賣

唔好意思殘體字
想揾呢種產品

耳機鋪有得買